有冇巴打情人節係冇送到花

其實諗唔到送咩
呢排留意到老婆鍾意漂白牙套
就決定送左個用得既野比佢
有冇巴打今日冇送花 送其他野

無送花
Gf無詐形

無送花
乜都無送

Why

🈚️送

佢講明送花就打鳩我
打完再考慮分唔分手

Me
a0